%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}\usepackage{fancybox,array}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\newcommand\bclaptop{\includegraphics[width=\logowidth]{metalmarious_Laptop}}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\newenvironment{Solution}[1]{\textbf{Éléments de correction de l'exercice #1}\\}{}
\synctex=1\titre{Les nombres complexes\\Étape n°8 - Éléments de correction}
\reference{FMI - EAD\\Math 11}
\begin{document}
\input{ec.tex}


%\input{ans1.tex}

\end{document}
